留意到林家謙好鐘意扮陳奕迅

唔係講緊佢個唱腔，係小動作同神態。

留意過幾次佢既訪問同埋琴日講感受，發覺佢好刻意扮到好似Eason咁，語氣、面部表情、小動作都係

唔明扮黎做乜 冇自己特色
不過歌係好聽既